啱啱葵芳站出閘嘅巴打好型

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

Pm me 今晚上房傾

C出口嗰邊有個傷殘閘壞左長開
可以輕鬆欖過條鐵鏈

真絲瘦弱sor
推到我手都斷都搞唔掂
唯有柒吓

我有女朋友了
算吧

我係佢女朋友，希望你唔好諗咁多啦

多謝巴打教路

跳閘仲著裙係咪玩野

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

巴打你個名

今日都見到條金毛仔一野撞開個閘

唔緊要 練多幾次熟手就掂

sor我錯

要一氣呵成，用成個身壓落去好啲

其實係咪要好大力先得
我試咗兩日都撞唔開嘅
唯有都係捐

多謝巴打鼓勵

我見唔到佢點撞，淨係聽到彭一聲，之後佢好有霸氣咁行左去

著裙去新款閘/ 傷殘行李閘過
中間條LA打側ZIP過冇難度, 由得佢響

都似係要咁
個巴打我見佢係一落車就開始急步行到閘口
然後毫不猶豫咁一嘢就撞開咗

條LA我都覺得我係攝得過嘅
但就係怕佢響
跑走嘅話啲黃衫同粉紅衫係咪真係唔會追？

係咪灰色背囊？

哇原來咁有學問

我唔係呀 我係側咩袋
個巴打就係咩背囊

捐過去咪仲揚
我未比人截過, 但見過有人惡過查飛狗話唔好阻佢番工就頭也不回咁行走左

不過我係雙手禁住跳過去
應該唔係我黎時間差唔多

我有男朋友
你算吧喇

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

真絲表示唔難 咁岩見到前面有其他手足完美示範
已解鎖技能
最緊要雙手夠快 其實都唔洗超大力

癡撚線專登走埋黎鬧人係邊個阻邊個
舊式三碌棍嗰隻就捐到
左右開關嗰隻真心煩
捐又捐唔過 撞又會響

咁唔係啦嗰個巴打真係一嘢撞過去

Okok

原來你甘留意我

我都想睇到真人示範
其實呢個巴打係我呢幾日見到第一個撞嘅人
個撚個都仲拍緊八達通㗎屌

一直留意住
出黎真人示範多次唔該

好